# Nebula_Mod_Pack

Шаги для успешной сборки:
1)Скопировать фаил Setup в родительскую папку данной папки.
2)Запустить вписать путь до файлов игры(Папка Bin64 где .DLL лежат)
3)Открыть проэкт Nebula_ModPack\Data\Scripts\Scripts\Scripts.csproj

Для удобных тестов и релиза:
1)Скачать и установить SEWorkshopTool, ( https://github.com/Gwindalmir/SEWorkshopTool )
2)Разархивировать BuildAndPublishScripts.zip в эту папку.
3)Прописать свой путь до файлов мода Nebula_ModPack.
4)Прописать свой путь до папки воркшопа.
5)Прописать свой путь до SEWorkshopTool.
6)Рекомендую с помошью SymLink ссылок, (настройки ссылки см SymLinkInfo.png) и объеденить папки воркшопа для клиента и сервера, 
а в стиме подписаться на свои же моды.В таком случает стим будет их быстро обновлять. ВАЖНО: Источник ссылки папка (Steam\steamapps\workshop\content\244850\2224913937) а там где лежит ссылка ( Torch_home\Instance\content ), иначе не работает !!!!! 
7)В файле modinfo.sbmi вписать свой стим айди, и айди мода в вашем воркшопе ( Его нужно создать заранее с помощью клиента игры и не забыть поставить статус Unlisted. )

После внесения правок в код или .sbc файлы:
Полный перезалив, запускаем по очереди:
1)ToLocalFolders.bat (копирует мод напрямую в папку воркшопа)
2)ToWorkshop.bat (Проверяет компилируеться ли мод и заливает в облако стим).
3)т.к мод уже у нас в папке воркшопа, можно сразу рестартить локальный сервер/клиента

Неполный перезалив(Для тестирования моделей/клиентских скриптов и т.д.):
1)ToLocalFolders.bat (копирует мод напрямую в папку воркшопа)
2)т.к мод уже у нас в папке воркшопа, просто перезаходите на сервер.

Для работы SEWorkshopTool стим должен быть запущен и залогинен.

Для быстрой и удобной разработки папка с проэктом и воркшопом должна быть на SSD.
Для отладки скриптов, моделей (Subparts/Dummies) используйте DnSpy, подключать отладчик нужно до захода на сервер/сейв,
идельное время во время старта игры (сплешскрин).

Файлы в корневой папке мода:
1).gitignore - настройки игнорирования для git.
2).wtignore - настройки игнорирования для загрузчика в workshop.
3)modinfo.sbmi - настройки в какой мод, и к кому в ws грузить.
4)README.md - данное руководство
5)thumb.jpg - картинка для workshop
6)ToLocalFolders.bat - скрипт копирования мода в вашу локальную папку воршкопа
7)ToWorkshop.bat - - скрипт загрузки мода в воркшоп.
8)metadata.mod - автоматически создаваемый фаил при заливе в воркшоп.
9)test_modinfo.sbmi - для залива тестового мода (Слим удали).
Папки в корневой папке мода:
1).git - история коммитов git.
2)Audio - звуки.
3)Sounds - звуки 2 (надо бы объеденить).
4)Data - .sbc и скрипты.
5)Models - модели (Просьба соблюдать иерархию, большие блоки в large/маленькие в small)
6)Textures - текстуры.
